柯基唱生日歌

去到17秒先知係生日歌
btw,好得意啊

柯基好聰明

好得意